受疫情影響亞冠中超嘅比賽全部要延期

The Asian Football Confederation has announced the postponement of matches for the four Chinese Super League teams in this year’s AFC Champions League.

This was announced after an emergency meeting of the six member associations of the AFC Champions League East in Kuala Lumpur on Tuesday in response to the outbreak of the coronavirus. The AFC had originally decided that Chinese teams would play their first three games outside of China.

The AFC announced that matches will go ahead as planned, if possible.
“It was also decided that if matches, scheduled for Chinese teams, can be played as per the schedule then they will go ahead as planned – and so Chiangrai United’s match with Beijing will go ahead on Match Day 2 on February 18, 2020 [in Thailand] but only as Beijing are currently in camp in Korea Republic [South Korea] and may not need quarantine measures.”